# Lesson 7

## 必須課題  
**リクエストをルーティングする処理の作成**
- Router クラスを作成する
- Dispatcher から Router を呼び出してルーティングを行う

**要件**
- "ドメイン/" or "ドメイン" でアクセスされた場合、TopController の index メソッドを呼び出す
- "ドメイン/hoge" でアクセスされた場合、HogeController の index メソッドを呼び出す
- "ドメイン/hoge/fuga" でアクセスされた場合、HogeController の fuga メソッドを呼び出す
- ファイルが読み込めない、メソッドが読み込めない場合のエラーハンドリングも考える

**実装方針**
1. Router 側では URL を分割して、コントローラー名とメソッド名を取り出す
   - URL の取得は `$_SERVER['REQUEST_URI']` で行える
   - コントローラー名の先頭は大文字で入ってくるとは限らないので、最初の文字を大文字にして返す処理にした方がよい
2. 1で取得したものをDispatcher側に返して、Dispatcherからコントローラーを呼び出す
   - Router 側から渡されたコントローラー名を使って動的にインスタンス化する方法を考える
   - コントローラーが呼び出せなかった場合のエラーハンドリングを考える
   - メソッドが呼び出せなかった場合のエラーハンドリングを考える